午。

1

今日冇菜

晚食

我的午餐：

求ig

弘夠飽嗎

I usually have an orange 🍊 with three-quarters of a bowl of brown rice 🍚.

Nobody care sorry

is

really eat?